陳雲是否有妄想症?

?

應該有些少

佢成日覺得響fb打幾句就可以影響全人類咁

陳雲:皇天撃殺

以為有漫畫睇

係全世界都有妄想症 得佢一個清醒ok?